救命呀！！唔撚玩啦啦！！！！投降啦！！！我代表熊軍全軍投降啦！！！

唔好再升啦

熊熊哈

熊得

大do do買牛單聲

熊軍應當悔改

麵麵

靠你啦 麵麵~!!!!

又中

熊軍 gogogo

返黎啦 一劑過

再訓身

一棍打返落黎

你係好撚準，點解可以咁癲

大DODO勁

dodo

撐住呀

多謝麵哥 我已經發左達了

真係好勁，神一般存在，超級大光燈

大都督

升到咁3點多數急跌

正視聽
熊軍前線未有共識

可能要上多次28000
IFC開始多人

輸到想跳樓啦

推

樓主唔好放棄

20投

short call 咗幾球 700
就比人斬倉, 希望聽日可以回落小小

點解要short 700 造市專用架傻仔

今鋪要熊軍滅族

唔玩喇
希望跌返小小比返D錢我

有乜邊隻值得做short

中共走貨！唔頂得耐！

有冇淡友分享吓有咩打算

改過名之後破哂武功

屌啦聲 成七百點